大專生月費比較

大家有冇用緊d 咩大專生月費？ 最近見都好多，
網上睇到168蚊就有5G+netflix 好似幾抵

想睇下仲有冇邊隻抵d